The Rock係咪當今最有票房號召力嘅演員？

marvel個班一離開marvel票房就收皮
反觀the rock一套marvel都無做過都可以咁收得真係 上年套jumanji靠佢一個人carry全球票房過9億

矮仔嚟講真係好勁

The rock said......

荷里活版rocky
講真演技唔算好好, 但係會鍾意睇
應該同佢主力動作片有關係, 咩片都總會有啲刺激場口

同以前盜墓迷城個男主角一樣, 可惜而家變左超級肥佬

企喺奧尼爾側邊，成個連登毒撚咁

推

Jumanji 仲有Kevin Hart同Jack Black，點叫得上單人carry

FF7, FF8, 加洲大地震, Central Intelligence, Baywatch, Jumanji, Rampage

無可否認呢幾年佢真係屈左機

當今荷里活只得三個必然賣座品牌︰marvel, star wars, The Rock

如果the rock做marvel 有咩角色岩佢

甚至唔駛化個特技妝 直接行上去就得

Star wars開始收皮啦.....

認同 我係佢頭號粉絲

有個搞笑黑人合作 唔算係單人帶起掛

咁細粒就好心佢唔好操到咁大隻啦

邊忽收？
最新一集仲係全球13億喎

掛住star wars個名得依個數己經差啦，連avg都不如
睇返美國本土計返個通賬率佢係系列算後

同埋最緊要評價好差，所以第二週的的票房開始大跌

而評價差絕對影響下集，而今年套外傳未上己經有唔少人不滿如主角

應該開始會慢慢收皮

喺飛機睇到瞓著
即刻轉睇Jumanji

你幻想佢收皮姐,星戰前傳口碑仲差咪一樣繼續拍到落去
事實個系列係繼續大收,全球歷史票房前十
同埋star wars本身強國巿場差,全球有十幾億已經係好屈機
keep住10億以上跟本可以繼續拍落去

人地叫the thing

爛片王

計埋通脹TLJ係其中一套收得最差既star wars

咁多爛片都可以咁收得呢吓勁